恭喜私怨撚取得全面勝利

不知不覺已經十個月了

各種各樣嘅私怨同人名開始浮曬出來，周街都係呢啲野
乜春龍門點點點、咩water、APS、龍女 個個都比人撻曬朵喺度為私利同啖氣互鬥，完全係爛仔泥漿摔角feel
地區channel、幾個TG台之間利益衝突勾心鬥角
社運撚們日日都製造新是非新分化自我崩解

不割不分嘅初心其實真係所剩無幾
兄弟爬山變成兄弟鬩牆
大家係咪真係咁熱衷於內戰是非多過一齊抗共？
其實冇人想知你地啲私怨係點 我淨係想推翻港共還手足自由
點解未贏就開始喺度內鬥？

醒下啦
夠啦

預撚左逐間黃店搞
程班長之後龍門，下一間？

唔止黃店 班社運撚自己都開始分豬肉互鬥
再唔撥亂反正、重導討論恐怕會陷入後雨後魚嘅絕望怪圈

推

開定賭盤都得

渣哥好似好少比人搞 應該差唔多到佢

依家好似傘運後期冇哂短期目標
唔知做咩好

日程表同任務list都消失左好耐
谷住道火冇野做 就攪自己人

無計

前線行動迫住 "暫停"

抗爭就一定要轉型，一轉型就會多錢銀私怨問題

同路人層面闊，當中有黑心/仆街/貪錢/貪面係唔出奇
而且無大台 (好事黎) 話事，唔可以好似中聯辦咁解決啲內部糾紛

拒絕私怨 兄弟爬山
講真我都可以因為自己同其他人言行累積好多私怨，但都預左要自己硬食架啦
唔通又篤人灰煲起佢？定係專注批鬥私怨由抗爭中分心？
手足平時份人幾賤幾仆街都好 喺抗爭上就係同我地企同一陣線嘅人 不可置疑
就算唔鍾意佢份人都可以唔私交做戰友

必須統一戰線將槍口對準暴政 再係咁內耗下去唔係辦法
花喺內鬥同私怨上嘅每一秒都係浪費

好多打手日日上來放狙擊post
一日唔反滲透，好難搞

大把野可以做。

例如學下泰國人ＴＷＩＴＴＥＲ上面撚化中蟈人；搵人登記做選民；幫自己區議員做義工，同地區老人家打好關係等等。

呢啲先係實事，但又冇乜人去做

好生意搵到錢果d 優先處理

有野做！
凝聚同路人、重整輿論戰係現階段可以做嘅事

Be water唔係散水，係不墨陳規、靈活若水，街頭抗爭因不可抗力暫停就要另尋出路
我地依家可以花多啲心力將戰線同我地珍愛嘅價值蔓延開去

我地自己都要多啲出po提醒同路人 凝聚戰意
再係咁落去會重演雨傘苦果

得罪講句仆硬街架喇 立會輸埋就等繼續嬲嬲 人地港澳辦出哂口干預埋立會 唔見有post 反而大J, 龍門就熱門首位 講緊立會選民唔夠，藍屍KOL出盡奶力 依面醒到過對家登報數臭自己

成班on9重係度玩批鬥
老共都係贏撚左先去批鬥自己人 輸撚緊都重批鬥自己人
好心班on9仔用下腦 輸都抵撚死

連登仔d智力咁高， 梗係清除異己先啦
中共final boss? WFC

立會白票撚都唔知仲有咩可以講 智障都知邊個最想你唔投
然後一班無關政治嘅人物就日日上熱門 大J微辣呢啲ytber日日都有人討論

同路人可唔可以關心少陣Juicy嘅互屌 多啲關注我地要做嘅propaganda

我已經當左場運動輸左架喇，而家個方向淨係幫被捕義士算數，因為香港人我敢講絕大部分人都唔值得救贖

對住私怨，推呢d就得

啱
我直情連d內耗po都冇入過去睇

我仲想繼續同港共鬥落去
去到呢步放棄嘅話 犧牲左嘅手足會點睇我地

除左連登 根本仲係好正常

我都冇認真睇過
但鋪天蓋地不斷出現真係需要正視

唔通呢啲bitch gossip就係大家心中嘅正義？我諗大多數人都唔係咁睇

你自己睇下各tg channel同谷有幾多內鬥私怨啦
今日有人醒到上東方登報屌自己人呀 仲將視線停留喺兒登

老實講係香港搞得社運個人都係垃圾（無論熱狗定泛民），好彩就做到議員，唔好彩就為蠅頭小利爭餐死。

好心香港人要光復革命之前先光復自己思想，有自己主見同智慧，唔係咩改變都唔會有。

係

巫師3呢幕真係講曬我心聲出來

80國聯軍
支那真係仆街了
5毛黑警港共支聯辦日日連登洗版出垃圾post都無用

唔好俾人分化嘅其中一個要訣就係要大家都清楚自己嘅目標同對家嘅手段。黃色經濟圈之前不斷俾藍絲攻擊就知道影響力幾大，如果你係共產黨你會點付黃色經濟圈? 明嘅招數就係黑警禁聚，咁暗呢? 自己諗啦

思想係最難改變

班人係咪唔識贏左先鬥番自己人
用下腦la 係鬥撚死龍門有乜野用？

其實我唔明，鬥贏咗又點，等狗咬你果時多咗威水史

係咪講Youtuber件屎同細J

tvb&東方日任+Twitter戰線，有心嘅你對住部電腦都可以做成日

日日睇D私怨po煩到死

不分化呀屌

開始有雨革既味道
又係度互鬥，鬥到人麻目，心灰
唉

香港獨立前思想必先獨立

依家暫時都出唔到邊個政治家，所以民智係最重要

成日呢個偽黃果個人血

點解你會覺得係私怨唔係五毛

包括在內啦 其實冇人想知佢地恩怨
呢啲根本連時事都唔算，完全係pointless gossip

我都懶得睇
我淨係要鬥死港共中共
無興趣睇佢地搶高地屌鳩同路人

後魚革時代各派勢力大亂鬥

水門雞咁串，會唔會成為下一間

因為識嘅人好多都熱衷於呢啲事

我會揀直接無視

根本就唔係私怨咁簡單
咩黃色經濟圈由頭到尾都冇解決過利益衝突嘅問題
一堆餐廳 互相都係對手 仲要用同一個賣點招攬客人 有咩可能唔鬥

來來去去又咪班鳩毛黨攪事

你張圖fake news嚟
請睇求驗傳媒

邊個人上位都一樣，民主既本意核心就係永遠同政權抗衡

其實冇咩人在意
只係vocal minority 係度嘈

淨係搵東周爆料已經覺得痴撚線
藍絲就算有咩勞資糾紛都唔會搵蘋果爆料啦
成班私怨上腦到搵對家幫手

push

你想俾錢藍店賺定黃店賺
肯出面話自己黃嘅我都唔反
你話借黃搵食都好
但有幾多人冒著俾藍絲同狗針對會肯話自己黃？
你睇下話自己黃嘅會餐廳呢排點
日鳩日俾人針對check呢樣check嗰樣 仲肯企出嚟我都撐 你話我盲撐都好 呢個係唯一仲嘅方法
運動捉完鬼 而家又捉偽黃 又捉人血饅頭
我屌你地老母 咁撚得閒諗下跟住點搞落去好過啦 浪費時間落呢啲無謂嘅指控同口舌之爭
拗贏咗就有五大訴求係無呀 屌你老母
結局只係場運動由不割蓆變到全盤散沙咋 on99
請大家用返當初嘅群眾智慧 大家都諗下計對抗敵人 唔係對付自己人呀！

黃藍是政見
好食是良知

係用返你嘅產品去鬥，
唔係用信念去鬥呀。

批鬥黃圈前請批鬥共產黨先
屌你唔係去屌元氣、美心，富臨做mug9

而家佢地係會優先搞犯左少少錯果D
好似捉錯處咁,明明只係小問題或唔小心
但會無限放大事件
收買好多高人氣既FACBOOK GROUP/PAGE不停狙擊

我地真黃絲保持初心
不分化,不割席,不篤灰

有人吹雞出黎遊行未?

幾個TG台之間利益衝突勾心鬥角?

啱呀 呢排好多人想搞分化 人地針對住不割蓆同不分化嚟搞 因為呢個係運動嘅精神之一 亦係好核心令運動延續嘅精神
請大家正視聽

水門雞啦
日撚日批鬥 被5毛帶風向

幾好笑幅相

一早冇睇連登啲私怨po
原來龍門比人搞過

Water aps係同一個人
係畜牲嘅仔

有曬關係圖佢累撚死幾多人，你都唔撚信

仲有做旁聽師
望住比起訴既手足，仲有冇心情批鬥同路人？

目標0_0緊係做外宣令支共全面仆街，香港先有救，唔撚係諗住支共仲係到香港有運行呀嘛？ 80國聯軍過我帶路

agger

如果係對家做都還好，如果係自已友真心失望
印尼記者冇人理
女仔被人拉高裙又係冇人理
反而熱門唔係財經PO就係XXX食人血饅頭

點解d人好似點都唔明如果我地今次輸左就番唔到轉頭既？
得閒搞咁多野不如去做文宣？
無論你而家鬥贏幾多人，成功捉左幾多鬼，只要我地輸左比班藍絲粉腸就咩都冇
更加唔好講你鬥贏左你都係冇贏過d咩

中共最叻搞分化
先穩固咁多年地位

HKTV琴日都屌佢生產d口罩... 黎緊邊個蘋果，立場lo 求其捉佢寫句咩咩唔岩咪放大佢黎屌

自欺欺人一街都係藍絲

連燈暏

一班5毛傻鳩係到搗亂

side track一句
Witcher3呢三條巫婆如果喺我地果邊應該贏硬顛倒是非黑白LvMax

仆街，推咗咁多個立會po，絕大部份推唔起，推得起嘅好快又跌返

真 完全中曬

財經都算 人地發財交流唔通唔比佢地上咩
但cc台啲post真心好令人沮喪 重複新聞報導、批鬥橫行

推 睇到好灰
話佢私怨就話人屌下都唔得
又即刻同你割話咩黃絲泛民笑死人
的確大家一定係有不足

不過如果有佢地抽稱同路人嘅力度放係抽稱藍絲建制紅底陣營
成件事會好好多

係大把野做
但太零碎冇一個短期目標既大方向

換一個說法
係有好多支線任務 但啲人係optional去做
但主線住務冇進展冇方向係暫時見到既事實

有部分係熱狗水泥隊搞事

APS擺明害人嘅你都拎嚟講……擅自用人個名籌錢比家屬踢爆喎

tui

Dark days ahead

推呀

咪撚再自我分化

你戅鳩？ APS都私怨撚？ 佢出賣左咁多勇武手足 又出黎昆錢都唔屌得？

大把嘢做呀

APS係神棍我夠知啦
咁使唔使又拎出來批鬥咁耐小丑同暗瘡一樣，等佢地自己消亡啦
越搞佢就越達到佢地目的

好多任務等緊我哋做

不割
由始至終都係運動既精髓

有關老共歴史你講錯喎，老共由day one開始就不斷批鬥自己人。

我又唔覺批鬥好耐，當提吓其他人，因為佢真係會主動去搭線害人
鬥黃個啲多撚餘我就認同嘅

繼續負皮我囉

起撚埋底，話埋你知佢點仆街法

你都要信aps咁你就繼續信
咪撚淨係負皮我

用下個腦諗下點解個個channel只屌aps

乜嘢大J，達哥，龍門其實講嚟晒氣，佢哋對於啲反共哩個大方向跟本冇乜影響。我當你有人帶風向，但一隻手掌拍唔響，有啲人就係鍾意內鬥。

之前理大個排睇post
已經有個尖沙咀老闆暗地屌龍門光榮

個重點係要所有人都知aps係神棍

你唔做大佢，都有機會有人中招

所以我決定等陣去食住美心睇東周刊

慢慢苦行啦 日本赤軍2.0

明明弱勢就應該團結
一支竹仔易折彎
一支一支比人搞，咩都死啦

香城online

同以前高登時事台一樣
雨傘後被認為係大台，於是被重點分化

支線任務係和理非工作，水磨功夫，晒時間精神，不過作用好大。

呢個時候，大家一定要堅持本份，各方面要努力盡做。

同雨革一撚樣內鬥
然後過一排啲人就心灰意冷
就可以正式收皮了

主任咪操fit等開大片囉

藍絲仲多偽藍，仲多只因利益而支持
但從來唔會鬥藍屌偽藍
因為而家就係鬥人多

想像倒9月一輸就全面崩盤

做得好

不分化不割席不鬥黃，否則對唔住死去手足

所以呢個時間更加應該放下私怨

華人賤種
中意係呢啲事上搵利益
抵死

唔好怪私怨 屌啲人血好過

無啦 智力水平見頂

我都已經廢事理果D新聞..

唔鬥藍，竟然去鬥黃

先停止批鬥然後每人做好每日任務

同雨傘後鬥本土同一招

真呀

出面冇連登帳戶既手足到底會點諗
可能真係放棄左依場運動
吸納同溫層既目標去左邊

A

你睇有幾多黃店都係搞小圈子又互相批鬥先啦

Push

一個都見唔到
只follow Sucker, 流浪

好多前線已經習慣唔係睇連登行動，佢哋自己有tg 做嘢
連登一定要集中文宣，各式文宣都要開動，尤其依家疫情
過咗十個月加埋疫情影響，一定唔可以等再上街，分分鐘69 612你都未必有得出，疫情未過
我哋要轉型，唔可以等疫情完咗先再集氣，太遲

一崩盤就gameover 我地懼怕嘅送中同23條都會成為現實

呢招用左好耐
無人理，咪自己左手打囉
然後總有傻仔加入

呢招用左好耐
無人理，咪自己左手打右手囉
然後總有傻仔加入

是咪無人記得「唔割」呢個字？

連登搞成咁都冇人想睇啦 十個月前呢度係優秀嘅抗爭平台
各方集智、出文宣同行動post，依家變成泥漿摔角場同吹水是非台 我都只係當抗爭side track去睇

一定要諗辦法重整

再係咁落去
九月崩盤、23條成真、然後又係一場折損無數性命嘅戰爭

因為佢哋嘅自己人未必係我哋

求下唔好再內鬥啦

其實龍門好似盤古初開都俾人搞緊

割似乎係歷史既必然...

光榮冰室

一有小型大台就會有台之間嘅互鬥，所以都係自己各自做好自己，唔好放低啲錢就外判俾人

冇實質行動做到
咪淨係係到玩私怨

真心好想好想要返當時嘅團結

光榮用黑警去搞
另外果兩間就暗地裡搞
咁明顯， 連登仔都要繼續內鬥， 真係幫唔到

呢句啱喎，我識幾個有出前線抗爭嘅都話好耐冇理連登或以睇高登嘅心態睇連登。

槍口向外

渣哥 hktv一早被人搞咗
仲有好似有人話幫紅藍企做嘢嘅人都要搞
例如tvb森美

係囉，繼續鬥黃喇，唔夠黃就係五毛偽黃人血饅頭，咁撚易就比人帶晒風向真係成也連登敗也連登。諗下犧牲左既手足，係咪仲要內鬥呀dllm

注意，搞嘅意思係自己人搞

私怨圍外人好難話做啲咩
如果J屎都係黃嘅就快啲收手屌完就算

十八路諸侯軍圍攻龍門，解決黃店批鬥圈

堆黃店 對家食花生食到癲

又變番2016年咁

班熱狗本土派日屌夜屌，屌黃絲屌泛民，屌來拎存在感
話D人又好似2014年咁

好啦, 2019年過左, 2020年, 你班撚屌又咪同2016年咁
咁之後係點呀?
又LOOP多次反送中又死多d人呀?

見過條熱狗屌D傳媒唔報道武肺用咩藥醫人，質疑武肺嚴重性屌香港人鳩戴口罩呀陰公........仲講緊係just a flu, 話冬季流感死仲多人.........

美國死緊24000人啦DLLM, 冬季流感死8000咋
點撚樣呀?

比啲正能量大家

嗰啲批鬥帖最後就係幾個五毛怨婦式互托，真係好L悶。

鍾意鬥自己友 中國人基因confirmed

抗爭已結束

而家連登群魔亂舞
上連登真係有智力門檻
當係一個單純既抗爭討論平台一定出事

不分化不割蓆原來真係好難

諗唔明點解啲人要取笑提倡進攻功能組別

唔支持唔緊要，但如果大家嘅初心都係想光復香港，點解要笑鳩同路人？「一定會dq你架，一定唔會批你架」嗰啲懶係睇得通世事嘅口吻真係好乞人憎

加油 食住花生

香港人本性就係鍾意八卦是非，叫佢地去娛樂台開

龍門本身太多爭議位 睇得出想做大台
有時無理由一句係黃無視晒所有唔啱嘅地方 去自欺欺人 咁樣全體崩解亦只有時間問題

同埋點解今次會上東週刊 好似係黃媒唔願意報先搵 未fc

你唔同班日日見人就屌白票撚嘅販民打手講?

等睇準備又攞立會張相出嚟
各有各做兩條路都應該要試

你覺得啲是非八婆唔鬥會有正經野做咩？

真係個個鐘f5都有嘢做

所謂泛民打手 我只見過一個
有無例子？

有架
一放野上去落#China即時有支那人上門比我撚

twitter大把
日程表 停晒又點會有

樓主係咪on9? 居然將APS water 同其他事非相提並論? 佢害撚死幾多手足你仲係連登打撚晒飛機

上年係到諗咁團結，搞唔搞移民好呢

依家，都係搵定後路比自己

唔係話看通世事 的確係唔work
我從來唔當佢係主線 因為一定輸
但唔係話唔做 你可以做呢個方法
因為有啲人唔想進攻完以為贏硬 先屌人進攻

之前芻議左少少光復後方向，待高人指點

1. 本地流行文化/次文化
以前有本土明星同MK呢啲野，雖然柒但點柒都係我地自己嘅文化(MK雖然係融合左原宿風同儒術，但已經有完整嘅localization、甚至係流行用語系統去支撐呢個次文化)
但隨住forum式微、旺角行人專用區取消、文化輸入同唱片公司糾紛之類嘅事件，呢啲本土文化依家已經幾近完全消散，比外來入侵嘅韓流同支那明星代替得好嚴重
我地其中一樣需要做嘅野就係光復本地次文化，最簡單係出返啲打得嘅明星(靚仔靚女就得唔使有咩深度，當年twins咁都得啦) ，建構返流行文化然後借此進行文化輸出

2. 水源供給
海水化淡係一個大家都知道嘅議題，亦有好多人講成本之類
但我做左一堆research之後發現，其實海水化淡昂貴已經係一個過時嘅講法！比大家睇下數字
東江水：$12-13/立方米
海水化淡．蒸餾(舊式)：約$30/立方米
海水化淡．逆滲透(新式)：約$13/立方米
其實價錢上係完全可行，睇下到時執政者有冇能力去投資本地海水化淡，逐步擺脫對支那嘅依賴

3. 初步政制改革
區議會同立法會權力完全唔均等，前者基本上只有諮商功能，冇實權可言，我會建議將舊有市政局體系同權責借屍還魂加返入區議會入面，增加民選代議士嘅決策權力
但呢方面真係唔熟+唔識，要睇多啲書再了解多啲政制野、了解呢個城市點運作先敢再9up

大概係咁，小弟不學無術，請大家一齊交流下

其實只係想話每人做好自己已經足夠
真係好似小車手個啲有齊證據就係連登詳細對質
勇武一靜其他人就狗咬狗，fb/twitter/tg/youtube都有
睇到個人心都攰
睇邊個唔順，有齊證據就直接講啦
唔講好似怨婦單單打打，
之後屌有黃絲濫用不分化爬鑽石山，真係冇眼睇

見到班人係到認真討論東周點唱龍門真係好笑
睇到係東周都唔洗再討論啦下話

的確唔應該將呢啲人渣列入私怨list，大是大非來
我出po時未考慮周詳之誤

但唔好淨係插我住，思考下我地講嘅野

議會路線純粹係士氣之戰
一大敗對家一定話民意要你收皮

係個真⋯⋯⋯
twitter 就多熱普城，但唔太多互吊
唔似依到

Brothers has turned against brothers

w

屌白票撚人人有責
反白票就係泛民打手？

唔只士氣之戰咁簡單
議會一敗我地會再無力對抗惡法，到時又要重演612

作為黃就要捐錢/上前線/拒絕全部藍
你唔夠黃/扮黃/偽黃/黃但係垃圾

一早話左要做大左個餅先再慢慢改
日日夜夜都批鬥 話就算黃唔代表冇質素要求

門檻就不斷提高 人地都要做生意係唔係要人地比埋數簿你睇全部錢一蚊唔賺先叫黃啊

香城online app大把嘢等我哋做

試下唔上幾日連登，只睇fb Twitter
個人會正能量好多

係藉口一種 你想嬴三份一
咁功能組別個面 你諗定點搞身後事好過
士氣有部分人係有 不過我冇咩野

結果大家都係小農DNA

好心龍門搞返掂佢啲食物水準同個Menu先 咪撚搞啲乜鳩van

中晒藍絲五毛技倆，內鬥 民鬥民
唔鍾意間黃店咪唔好食囉，係又屌唔係又屌
個人唔夠黃，未唔夠黃囉，你理撚得人咩

唔幫襯藍店唔撐藍絲人先係重點，你係屋企食都得，冇話過黃絲一定要食黃店，你唔比錢藍店已經夠

成日鬥黃既人真係死全家

所以一定要贏
Btw 初選聯署好少人做，得7500

你明就好，其他花生冷處理咪算囉

反白票 反白票
唔撐販民就叫白票撚
監察販民投白票又叫白票撚
販民唔like都叫白票撚

當販民逆民意而行時就兄弟爬山
當人民逆販民意而行時就人人有責去撲殺

販民打手可以周街屈人
人地就唔可以私怨互鬥

私你老母怨 陳聲師父個仔俾人告暴動呀 佢會唔會想搞分化令個仔難受呀

好多人抱持要35+/搶佔功能組別只係支持寸土必爭
因為好難做到叫做贏，
最少拎番否決權可以最低限度防止港共賣港
唔係真係咁多人抱持立法會戰線一時贏=長治久安

呃錢都等消亡

冇嘢好講

Agree

紅色黃店 同 紅色紅店。。
自己諗下應該選擇邊間。
而邊間對敵人最有利，邊間敵人最想我地選擇。

我地只有團結先可以贏到求求大家，贏到一間假黃店，係唔會令大家贏共狗。

其實你預左...
議會你盡人士打 69之前就知一定要612先
先對抗到惡法
望下69 612之前就知議會咩事
後備方案係好重要

早就咁做
有時直頭唔上嚟成兩星期
自己主力 twitter 做文宣

唔去同人圍爐

成班自己係到內鬥 咁鍾意鬥 唔撚走去鬥d藍店

公仔機單野都廢撚事再出聲

大J又忍唔住

心水清

其實啲KOL都要串少兩句，少說話多做事

水門雞

連衛兵全面進場 批鬥開始

總之啲屌手足po 我就唔會睇
好撚煩 成日都有

講得好
只要佢有公開表態係黃 就係黃 值得支持
黃色經濟圈就係要佢地肯表態 支持我地 而我地用金錢去支持佢地
等班藍店收皮 將大部份商店都變做黃店 先係目標

其他人點鬧販民關我撚事，我唔care呢啲政治鬧劇
但鼓吹投白票放棄議會線就係亂軍心嘅敵人，必須批鬥

利申 最想投本土，唔會配票比販民老人同公文袋
十個月來，販民我只能接受許鄺兩件

真係對大j屎萊母⼀d興趣都冇 呢d人做過d咩？真手足就冇人幫

但69 612果陣議會已經選完，冇得改變
依家我地可以改變局勢喎

除左APS 其他我全部同意

樓主可唔可以CHECK清楚 APS單嘢來龍去脈 然後澄清番? 因為APS真係由頭到尾借社運同手足黎呃名氣同呃錢 直情係威脅前線手足嘅安全 對佢地嘅批評絕對唔係私怨

中共靠內鬥分化起家
真係流既咩
你地自己唔鬥咪不斷無限放大d是非囉
睇下幾時有人上釣

check左，上面有講到
將APS呢種大是大非列入私怨list的確係我有誤

之前完全冇了解呢啲事

Tui

連衛兵取得全面勝利

反而諗起Witcher 3呢幕——
Witch hunts are never about witches.

算啦 少左共同目標 最後又自我分化

第一屆黃店捉鬼行動正式開始

你pin番你段澄清先啦，唔係之後又無限loop

連登仔鍾意是非八卦，時事台熱門頭兩個post都係垃圾八卦post

唉，遲早又串出禍

Gameover

齊齊接受打機上網實名制，限時打機，23條，送中，咁咪唔使煩啦𨳒你，成鳩日喺度鬥鬥鬥

龍門唔係俾人搞
佢係cap手足水，呃錢
賺人血饅頭！
咁樣都叫私怨？你訓醒未呀

呢個都唔怕煩再po多次

佢地仲要討論得好撚起勁 又花生又盛
呢兩件野唔係黃既話根本d片得班中小學生睇 點解班連登仔可以咁有興趣

光榮同渣哥，食肆拉尺，都被狗查得密。

就快到佢兩個。

The innocents are to die first in Novigrad

-其實冇人想知你地啲私怨係點 我淨係想推翻港共還手足自由
點解未贏就開始喺度內鬥？-

Exact7ly，WFC佢地自己恩怨，好撚煩。。。

唔係我負皮睇左啦
係我之前理解有誤 唔應該將APS列入私怨

真係睇到好灰好厭

唔跟你意願就係敵人
人地一定要跟你個standard

哩頭屌人私怨撚
轉頭自己搞批鬥

其實俾人帶到風向嘅人，有無諗過當你批鬥嘅對象一個個倒下，最後被批鬥/收拾嘅就會係你地自己

屌你老母

樓主係垃撚圾

道德標準=樓主自己
唔跟樓主就係敵人

樓主搞批鬥OK
其他人搞批鬥就唔OK

不嬲係咁嫁啦 泛民不嬲都狗咬多年 下面個堆咪一樣係縮影

真 好明顯睇到有d香港人根本想贏既心就冇乜 加上呢到仲要有人帶下風向 又多假膠波台狗 上黎睇一兩個抗爭po已經好厭

連登好多你哩種垃圾
將自己定為standard
邊個超越自己個standard 邊個就係鬼

我係獨派(唔知係咪非城邦啦，其實我根本冇睇過陳雲論述) 唔係最前但都唔後
但我好希望議會可以贏一仗去拎更多資源幫助手足、制衡政府
制度係shit，但連制度入面可得到嘅資源都唔用咁邊個幫到我地？好似白兵話齋等美國？定係扭計我都唔知點算但死都要白票？

白票除左姿態有型之外有咩用？

白票撚領頭果班我唔覺得係同路人，咩白兵之類完全唔對路，有手足比佢地啲歪理說服嘅話我希望可以說服到佢地返來參加選舉

hi peter gor
一齊投白票斷議會然後等美國

你搞批鬥就得
其他人搞批鬥就唔得

垃撚圾

渣哥係搞左,但係搞唔到

如果覺得心情好差應該離開一陣連登
根本係連登先咁亂

得樓主可以批鬥人

道德標準=樓主自己

我唔想手足係入面出黎之後，原來佢地坐緊果陣，我地係度鬥黃、私怨，做埋d完全無關五大訴求同反共既事。。。

睇下樓主做緊咩 咪又係搞批鬥

係 所以我都唔上差多連登 去FB IG twitter反而仲多正常po keep住抗爭既心 而唔係花心力去私怨、內鬥、鬥黃，真係好無謂

嚴人寬己 係最撚垃圾

是

垃圾post

呢張圖幫手總結咗程班長事件

推，跟本唔應該內鬥

點睇樓主搞批鬥

不斷收割

恭喜連衛兵

兄弟爬山

點睇樓主搞批鬥
樓主係咪連衛兵

冇錯 而家上連登對抗爭一d幫助都冇 場都唔知有冇落過就鬥呢樣果樣 真係落場既手足真係對呢d野冇撚興趣 所以都放棄呢到算

peter黎料
一到呢啲時候就開動了

即係嚴人寬己嘅垃圾

Hi 嚴人寬己嘅垃圾

你老母 我係范兵兵

程班長係比囝影老豆老母相 追擊，呢個channel 有share真韓國魚channel 賣貨，當佢共諜channel 啦

就係呢d

一邊屌人 一邊自己搞批鬥

多謝你不斷製造不推文幫我推

好撚垃圾

推你老母咩

駁唔撚到

推你老母

Peter仔平時都正正常常
點解一講呢啲野就會起鋼衝入來發癲到底係人性嘅扭曲定係道德嘅淪喪？
今晚8點鐘愛回家陪你探究佢嘅秘密花園

lol 你點樣鬧我都改變唔到事實
就算我本人係人渣垃圾又點 你除左人身攻擊根本駁唔到

黃圈頻道高手紹需要大家訂閱CLS

其實佢做乜鳩 like a mad kid

ppp

連登輸係輸喺樓主哩種垃圾

P你老母

食藍店=展現民主自由
但投白票就唔撚得
樓主仲話要搞批鬥

當日嘅力量源自團結
團結來自不割蓆 不篤灰 不分化
兄弟爬山 各自努力
當日嘅我地證明左一定要團結先有力量

樓主話要搞批鬥喎

每次觸到投票/分化話題佢就會跳入來開始嘈

推 堅持不分不割

將人地講嘅野放落我到

已經輸左，係你地心理上想贏

但鼓吹投白票放棄議會線就係亂軍心嘅敵人，必須批鬥

哩頭屌人搞批鬥
轉頭話必須批鬥

唔好同個傻嘅假膠玩泥漿摔角，見過佢咁太多次
無論有意無意都帶走左本身可以理性討論嘅空間

最慘有人信

條友呃錢，唔撚係私怨

樓主：但鼓吹投白票放棄議會線就係亂軍心嘅敵人，必須批鬥

睇班黑警同你老母玩老漢推車呀

你做第二個？

其實批鬥幾好，但太多好似peter呢啲on9仔冇腦衝出黎柒

影衰曬識批鬥既醒目仔

其實唔click入去呢啲垃圾分化post根本唔覺有咩事發生
don’t make stupid people famous

Pish

成班垃圾不願面對

2021年 黃絲人數：700萬

吓，投白票抵全家中肺炎喇公民責任都冇

叫春完畢

俾個地址我得閒探下你個批鬥撚

古時亂軍心直頭拖出去斬啦
係呀我係打手 你白票！你要死！你係鬼！

你都係想我咁答你啫

你平時行開邊區先

夠鐘食藥喇peter仔

就係有你哩D冇準則嘅垃圾
撐警都有人話係自己人 唔好屌
白票撚就係你天敵 要批鬥

2021年 黃絲人數：700萬

APS根本是狗間諜，已經有好多人中招
唔做大佢繼續會有人中招

2021年 黃絲人數：700萬

樓主都係哩種人

Peter爆料，你究竟講夠未？？？

樓主講既野有唔岩咩？
過左咁多個月，中大理大保衛戰
幾多手足被拉被殺？？

但睇到既係，一班仲係平行時空的人
分化，想同你光復的人都無心繼續落去了

樓豬小心比佢用個鍵盤裝修 好惡

之前領教過 理性討論過
不過呢條友真係好勁24小時mon連登定點狙擊

一定有種使命驅使佢咁勤力

由佢繼續講
是非自有公論

道德標準=樓主自己
人地搞批鬥唔OK
自己搞批就OK

2021年 黃絲人數：700萬

撐警都有人話係自己人 唔好屌又突然製造攻擊點
你贏 今屆比武大會冠軍得主-peter攞料

輸完俾批鬥撚
之後會再輸俾你哩種嚴人寬己嘅垃圾

2021年 黃絲人數：700萬

你傻？？
我發夢有team都因為
你地覺得分化既重要性
而慢慢淡出

你心理質素差唔好賴人

成日話係手足搞批鬥
依家手足先識搞批鬥？對家唔識搞？
對家開連登ac開facrbook page有幾難？
人地全職做野 個個禮拜重覆哩D操作有幾難？
打擊黃圈一定要從內分化

一定會有料不停爆出黎，因為支那落order做嘢，唔好理就得。記住黃店唔等於要開善堂，人哋都要搵食

戇鳩
你呀

由day 1夾錢登廣告、星火基金、黃色經濟圈，已經走左去課金抗爭

搞革命、抗爭只靠錢係唔得，不過唔講咁多

咁多黑材料搞分化
不如上國際戰線分化下中共同各國

如有冒犯，對不起

只不過我地唔想咁多個月
辛苦既寧，流過既血，被打既身體
咁就戇居居就白白付出，

所以，就算有咩私怨都好
都唔會令我對 理大龍門既支持跌 黃店跌，

謝謝。

同意

W

有雨傘後期嘅感覺

重覆5年前的錯

今次再輸又就冇機會

下一次政府一定會整23條

白票應該係想破釜沉舟，迎合香港人成日話endgame

如果冇道德標準 龍門隨時任搬 只會令更多人心灰意冷

2021年 黃絲人數：700萬

自問已經唔想睇內部分化，自問所有分化都係中共，港共的技掚，投票，遊行，捐款有做野，做好自己本分就夠羸

其實我覺得互鬥係好大問題
但樓主呢種舉曬堆事件出嚟 skip曬內容generalize做內鬥 就真係頭腦簡單嘅表現了
一有人拗就仆入去大叫「唔好內鬥」其實亦都係內鬥嘅原因...人地本身可能拗嘅嘢就唔關黃營事
定係想黃營之間好似軍隊咁意見永遠統一

APS 直情係間諜，整死幾隊勇武，咁撚樣都叫批鬥？

其實冇必要將白票呢件事複雜化到理論層面，我地講緊嘅選舉喺現實世界，唔係喺書同思想入面
簡單啲諗，depict下個結果同成效

白票人數：
起碼至今都唔係主流，比盡五萬有冇？
成效：
1. 假設全港白票=你講啲野成立
2. 少數人白票(現況)=可能會造成話題，但唔會有太大效益，五萬票散落咁多選區其實效果微乎其微
結果：
1. 你嘅所謂民主顯現好大機會只係自己友見到之後打下飛機。報紙佬可能會寫吓，但成效同noise有幾大就自己諗
2. 奶共黨派從中得利，繼續壟斷一切資源同法案表決權
3. 議會線大敗後重演2017-2018，淺黃返去做港豬

同埋代入下敵人(中/港共)諗法，佢地會想我地投定唔投？答案都顯而易見，敵人反對我地就要瞓身支持。

agree

🅿️牌想推post推唔郁

推推推推推推推推推

睇pin我知咩事啦

我冇嘢講幫手入去推下post

好多野可以做其實

大家唔好被分化啦

今次唔知絕望應該係永遠都唔會再有下一次
你諗吓10年之後都已經係2030

淨係進唔進攻功能組別已經搞唔掂啦

仲有一班人係專挑撥嘅
雨傘係熱狗依家就呢班人再加另外一班新嘅分支

中共唔會比你有第二次機會

真係好撚麻煩 屌錯咪錯 岩咪岩 搞咁撚多野把鬼咩
話知你點 搞好場革命先搞呢啲啦

已經逐個逐個俾人清算緊啦
香港電台老師醫生議員
以香港人就淨係識自己批鬥自己，根本上冇得贏

成版都係
問題重點在於大量連登仔只係班鍾意是非八卦嘅小學雞，搞到呢到好快變香討

退場撚

唔好拉埋香港人黎講 連登真係冇咁大代表性 睇下就算

真心，初期大家有心私怨都識擺低，不割不分。
而家好似覺得已經忍咗大半年唔想再忍咁

有依幾樣就等於成個抗爭只靠錢？咩邏輯？

同意
自發係難搞啲
但香港人請健身
同時
請支持初選三不投
攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

咁得閒批鬥不如做下Twitter 任啦

其實大把野可以做，
練體能，學武術，睇書，上twitter撚支那仔，
學好啲語言等人地問你或者比人挑機唔洗口啞啞，
隨便數都數到一大堆。
係睇啲人做唔做啫。

話清算警隊...點知係批鬥自己人先...

我都買渣哥係下一個d人都痴線嘅

尋日港澳辦岀哂聲都知立法會係有impact，依家成班人掛住搞自己友都唔理立法會，又話初選嘅？

twitter戰線需要大家 唔做任務嘅可以follow手足 再forward同like佢嘅comment

btw有關peter攞料呢個人

pinned

咁搞法，九月隨時輸埋

九月輸=直接收皮

輸硬，因為班友on99

HKTV MALL 果下真係柒到呢，唔知開POST果條友仲有冇面上水呢。見一次屌一次

Fell into CCP Trap!!
sigh...

Reddit
r/HongKong
r/China_Flu
r/CCP_virus
大把地方要人

伏親都中，民智封頂已經無計

where? really?
Stay focused.

小道消息指龍女有份賣料俾d狗

已經冇人講不分化不割席

純個人見解，鐵、血>>>>錢

唔講啦，反正d錢點用係大家自由

中華民族劣質內鬥基因 就算經過幾千年歴史既洗禮 都係一樣存在

When there is a will , there is a way!!!

Stay focused on VISIONS and GOALS !!

渣哥踩多一腳

唯一出路係鬥黃

認同！大家真係要槍口對外，我哋仇人喺黑警和藍屍！而家黃C已經一盤散沙，如果大家認自己係手足，可5可以團結起來一齊對抗呢個政權！
我哋要為死左嘅手足走埋落去!

支那人既劣根性仍然存在
當年又話口裡話抗日，暗裡咪又係內鬥
咁多年年都冇變過

咁6月至依家個抗爭係咪淨係只靠錢？你講至day 1大家冇出過嚟個個喺屋企課金咁喎

未認真睇過說話私怨

就算大家唔割
佢地俾人搞都會好煩
respect佢地

黑警：訓斥了事
分化撚： 人血饅頭！出賣手足！做咗好多仆街嘢

別又遺憾一遍

都係一句兄弟爬山👍
完

無視私怨撚

我見解姐，出黎人數同決心>>>>錢

你鐘意可以繼續捐錢，我又唔會咬你洗唔洗起哂鋼

為左追求藍絲式團結就不分是非對錯
一見到有爭拗就話開火先嗰邊係分化

有指控嘅回應返 有冇錯大眾自有判斷
程班長呢啲真係比人搞嘅大家有眼見 冇人再jer住
反而以後對於程班長嘅攻擊都會冇咁可信

就算係龍門單野 通街都係處都有了解返指控啲咩
之後講返唔係啲咩大事 咁樣理性討論咪幾好
但樓主你呢啲自認未認真睇過 之後就話私怨 對家分化

黃營咁撚多人 就算係分黃藍之前都有呢啲爭拗
係樓主仲以為二百萬黃絲都係聖人 唔會犯錯

黑警拘捕照舊無常 強權仍舊濫用法章
當壓制逐漸延長 誰人會繼續往日理想
現實是混亂加光復後 便各自各遠走
或是為會面搞分裂後 未搏盡就放手
可撤走他國去避世 這個家我不想放手

搵唔搵到邊個係源頭

咁樣叫起晒鋼，你覺得成個抗爭俾你講到只靠錢，問你點只靠錢法你就鐵>血>>>錢，即係冇答過明明文有文鬥，武有武鬥，咁多月嚟咁多條線，俾你講到全港淨係課過金冇出過嚟流血咁，我同你講道理，你又覺得我係淨係識捐錢諗嘢可唔可以多角度啲

冇抗爭、革命係只靠錢，但冇錢support 嘅革命我真係未聽過

臨近選舉，建制同支共開始做野，又私怨又白票撚走曬出黎，分化工作睇黎好成功。支共淨係用返當年搞死國民黨嗰招已經搞掂2020年既香港

最大原因係黃色陣營自己衰on9
重蹈雨革覆轍，好似仲鬥得勁咗添

私怨呢個字有好多歧義 我舉啲例子都唔恰當
我其實係想指大J史萊母呢啲無關抗爭嘅黃圈gossip至於龍門同APS之流留待大家自己判斷，未睇

Agree 見到個下呆L左CLS

渣哥一定係收共產黨錢既五毛啦

龍門同國難五金先係大台，一文一武打天下

建制立法會又揸莊，下年立23條十拿九穩，唔知又有幾多手足用條命阻止立法呢？不如做焦土派白票撚，由佢立，食花生算啦

狗改不了食屎
運動之前，好多兒登仔本質就係批鬥同涼落
以為運動會令佢地成長，但原來係無
我開始覺得香港無救

無錯

721

係咪講咗話蘋果唔報囉
九成九蘋果驚畀人屌分化

Peter Jai 係知名五毛

希望大家都做好本份
同路人冇任何質疑去課金眾籌，啲錢希望真係做到眾籌目的
唔想成日事後又比人話蠢唔fc又盛抵比人呃

太多網軍挑起紛爭
記著帶腦上連登

同路人出賣同路人就唔係同路人

次次立法會選舉前夕特別密